去到今時今日人命已經唔緊要

其實係咪應該認清事實

當你唔篤灰，死嗰個就係你

個人覺得呢啲嘢要先發制人

藍絲條命賤過地底泥

PS：唔鼓吹犯法行為，大家自行理解

支持国安法，應該炒晒持有BNO同其他外國護照的公務員，退咗休的應該cut甚至歸還 長俸